Ocamp要加大力度搞, 大學生要旗幟鮮明支持全人教育

就到八月Ocamp季節, 連登仔好鍾意屌大家「掛住搞Ocamp, 不理香港存亡」
呢度及早出Post提醒大家兄弟爬山, 各自努力

天琦同大家講「我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

我地要延續運動, 就必須招攬更加多同路人。學界一直都係支持運動既核心, 中學生可能之前會為左DSE而忙碌, 但係入左大學既自由正正提供左空間比佢地參與運動。

而好多時係Ocamp識到既都係大學既主要朋友, 又或者係一世既朋友, 各位Ocamp搞手當然唔可以放棄招攬同路人既機會, 透過Ocamp幾日幾夜既相處, 分享自身見聞, 對社會現象既睇法, 全面落實全人教育。Ocamp完左開學後既REU又可以一齊參加和平集會, 支持香港。

點解我會咁講？ 因為我唔會忘記14年928一大班人衝落去金鐘既畫面, 呢個亦都係大部分當時大學生開始接觸政治既時候, 而好多當日既戰友亦都仲係我今日既戰友, 希望大家唔好忽視大學全人教育既重要性。

我知道有啲Ocamp搞手覺得應該專注抗爭先, 但希望亦都諗下點樣維持運動既可持續性, 以十日八日搞好Ocamp, 等係九月後有更多既新血參加。
亦都希望各界唔好屌大學生掛住搞Ocamp, 要明白兄弟爬山, 各自努力, 當然搞手亦都唔好搞得太鳩, 要安排返合適既內容, 免引人口舌。

最後，
光復香港
時代革命

補充：天琦來自HKU RICCI HALL
希望所有大學舍堂都能夠承先啓後

光復香港 時代革命

巴打們 我求你地入泥睇睇
求你地幫我推
我想休息一下
日頭去夢遊 夜晚就推post
我就係想頭一頭

雙普選比獨立調查更重要

多謝推POST
光復香港 時代革命

推到搞手入黎傾計

加大力度
支那中文

抱歉做左標題黨, 諗住引大家入黎屌下都好